［有圖］係m記見到高質mk妹

More

mk到樣都見唔到

高 邊撚度高？

小朋友嚟

屌你老母咁叫有圖

人地兩兄妹食M記又關樓豬撚事咩 咪都放上黎當LIHKG乜野

樓主癡咗線

兩母子食飯都好影

小朋友都搞

痴撚線戀童

識吾識規矩牙.甘叫有圖

( Show Blocked User - 陳靜 )

兩姊弟食m 記都要比人擺上網

1. 條女好柒
2. 小學都唔知畢業未
3. 食個M記都比LIHKG仔放上嚟

痴線亂甘block人有冇家教牙

想點？

左手邊定右手邊個個？

呢個角度無乜特別